{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_002233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_200000000014747#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2023-02-23",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "グシーコーヒーロースターズ"
    },
    "text": "グシーコーヒーロースターズ\n済州特別自治道済州市旧左邑旧左路21\nマイクロラットコーヒーを直接ローストしてブルーイングするところ、セファ海水浴場の近くに位置する焙煎カフェである。 カフェスペースがそれほど広くないため、小規模で訪問した方が良い。 カウンターの横には様々なコーヒー抽出道具があり、見物する楽しさもある。 一方には額縁のような窓があり、天気の良い日には青い済州の空を背景に写真を残すことができるもある。 ここは周期的にコーヒー豆のラインナップを変更し、コーヒー豆を選択した後、コーヒー豆の名前とカップノートが書かれた小さな名刺が一緒に提供される。 コーヒーが好きならよく立ち寄って多様な種類のコーヒー豆を味わい、自分の好みに合うコーヒーを探してみるのも良い。 コーヒー専門店だが、コーヒーが入っていない様々な飲み物も用意されているので、コーヒーを飲めない人も訪れることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "済州特別自治道済州市旧左邑旧左路21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェスペースが小さく、コーヒー豆のラインナップが定期的に変更されるのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "カフェにはどんなコーヒー抽出道具がありますか？",
            "answer": "カウンターの横には様々なコーヒー抽出道具があります。"
        },
        {
            "question": "写真を撮ることができる場所はありますか？",
            "answer": "カフェの一方には額縁のような窓があり、天気の良い日には青い済州の空を背景に写真を残すことができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒー以外の飲み物もありますか？",
            "answer": "はい、コーヒー以外の様々な飲み物も用意されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆の選択方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "コーヒー豆のラインナップから選択し、選んだ後にコーヒー豆の名前とカップノートが書かれた小さな名刺が提供されます。"
        },
        {
            "question": "済州特産のコーヒー豆もありますか？",
            "answer": "済州特産のコーヒー豆も提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェは大勢の人が入れる広さですか？",
            "answer": "カフェスペースがそれほど広くないため、小規模な訪問がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー好きならどんなことができますか？",
            "answer": "多様な種類のコーヒー豆を味わい、自分の好みに合うコーヒーを探すことができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーが苦手な人でも楽しめるものはありますか？",
            "answer": "はい、コーヒー以外の飲み物も用意されているため、コーヒーが苦手な人でも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 401
    }
}